入黎同我推行動Post呀

國歌法近，我地要出動既時刻都不遠矣。

一齊為手足打氣加油，不論你係邊一個光譜既人，作為香港人只有一個理念!

就係
光復香港，時代革命

拎起你既手機一齊出一分綿力，分少少元氣比我，準備面對呢個垃圾政權。
五大訴求，缺一不可

約定你，未來見。

推呀

4

5

6

7

8

9

自推十連

想要樂團版既lossless
Does it even exist?

Tui

推上熱門